五毛最新分化連登方法

就係分化波台與cctoy手足感情
呢步棋下左好耐
明眼人都知佢哋係想分化黃色網絡圈
希望手足醒下
唔好再屌波台了

核彈推上熱門

721 打死人
831強姦人

冇喇
佢地一早屈咗三萬黑警都係波台狗都

721 打死人
831 強姦人

101呢

斑點狗囉

101 斑點狗

推俾所羅門爸爸知

收皮啦 fced上得波台都係黑警

你五毛出黎帶風向 block得

dllm笑左出聲

柒婆洗幾千萬搵PR公司原來就係咁用

笑撚咗

佢果幾千萬係俾咗cctoy帶風向

攬炒巴屌臭重光團隊咁大件事冇人講？

點睇重光團隊同攬炒巴兩個鬥玩分化？

一個之前就話公帑唔可以亂用，暗示攬炒巴亂用

攬炒巴今日就話返重光團隊亂claim，亂用啲錢

好簡單，一個人有獨立思考就唔會咁容易畀人分化。見到一d摟屌post, 就日日走入去推，鍾意罵戰，所以屢試必爽。

掉返轉，一d長文，分析，討論，一係就冇人睇，沉post, 一係就因人廢言，或者動機/立場論，而唔係討論/反駁論點。

痴撚線

推

強姦人有咩所謂？